警察真係大撚曬架 口罩都唔比戴

推到佢仆街！

除完向住D狗咳同打克痴

警察公然製造白色恐怖！

推！

極醜惡行前香港人十年

戴口罩都唔比 乜野世界啊

推

起一起佢底啦 咁仆街

一定告你襲警

求起底

求起底啊！！

下次一除你個口罩就狂咳

[black]黑警真係以為自己好撚型！仆街垃圾都不如咁高估自己
ON ON 99
警察死全家 無一個係無辜
[/black]

推比多啲人知

病帶口罩都唔撚得
除完即刻咳同打乞痴

我聽日就戴口罩，屌你老母

黑警又無冧把

點投訴佢？

佢告你襲警啊

Push

如果市民扯黑警口罩係構成襲警
調返轉是否襲擊？

有病唔帶得口罩？

你老母帶口罩都唔得

仲有綠裝嫁

胸都可以構成襲擊
仲有咩唔可以

有無人知
比差佬查身分證個時是咪一定要除口罩/帽 等佢認到樣

宜家嘅黑警
相信你用眼神望佢
佢都可以告你襲警

屌 淨係蝦啲平民

應該就要除既
但點都唔可以郁手

除得咁過癮？
你老婆都比人除緊個bra啊

督察都乜撚嘢都唔識

[突發]香港新challenge

本身咳緊呢？

分分鐘遲下行下街比人逗
要搜你身 就直接除你衫

叫咩名好
撕罩狗?

女仔一定係咁

阿Sir好靚仔 幫幫佢上位
除得咁開心

bra都扯出嚟

用病菌攻擊警察，襲警

袋定兩粒傷風藥呢排又熱又凍好易病
有病帶口罩好合理

老豆搵仔

隻狗已經犯法

今日俾佢除得口罩
他日除撚埋件衫都得

有冇啲有傳染病嘅人同阿sir分享下 佢地好樂於接受

要用藤條幫佢老豆教仔
等佢唔好亂咁除人野

以後見到人戴口罩係咪要盡公民責任報警

嘩 髮線高到

阿sir我肺癆喎

好撚on9
而家黑警真係惡過狗
除撚晒全港黑衫同口罩丫笨柒

你同佢講。你懷疑有廢勞， 睇下佢會點，跟住咳

中學都有同學去做狗
都做左至少3-4年
然後都叫人戴口罩睇醫生

好心出樣又有number就咪咁柒串啦

咁都負皮，係咪警犬嚟？
宜家警察犯法啊
On99

小小法律常識想知

如果狗答：要證明你係身份證上面既人而要求除口罩

點答？佢有無咁既權利？

如果狗要拍攝，錄影

佢有無咁既權利？

我又有無權逃避佢鏡頭？

屌

元朗天橋有見過佢

洗唔洗你批准呀 黑警

有無法律人可以答下

up

鄉黑

推到老豆搵到仔

推到個個人戴口罩

推 求答加一

以後一打黑痴一咳向住佢地
口罩都唔比用

佢除你口罩，記得瘋狂咳嗽！對住佢咳到好似肺癆咁

屌佢老味

狗真係有樣睇，成個智障樣咁

懇請民陣盡快發起全民罷工

襯未有辱警罪之前大聲屌佢老母 好撚型咩你 過街老鼠

遲下辱警罪過左大家真係唔知點算

起底組唔該

就同你玩日日戴口罩

屌你老味成個奶共果個拓哥咁

惡過共產黨

推到件社會垃圾仆街

我要抗爭

幾時？

個樣成個河童咁

年輕人學下玩野，咳住咁同佢講野嘛，硬碰做咩

一定要 大大力咳 噴晒啲口水落佢哋度

仆街啦！又恰細路！

拿拿聲起底

一個乞嚏打落佢老母西度啦

我鼻敏感
一除口罩吸到 D 空氣有粉塵真係會係咁打

有無法律撚解答下, 有無法例or 警例可以保障返自己

咁似托哥

下次如果遇到同類事情

各連登仔記得向住啲垃圾狂咳
狂噴口水

我都覺

好順手

仆你個街

起底搞屋企人

屌 要有no.

諗起啲痰咳落去都覺得唔衛生 不過啊sir咁fit 應該冇事嘅

就黎光頭

死pc 仔咁撚串

屌你老母臭閪

毅進仔 粗口爛舌

黑警全家生癌

屌你，咁都得？

岩，佢過黎查就咳定先，佢敢除口罩就打克痴
咪告襲警囉，口水襲警？

屌佢老母

起底未

還有警例可依嗎?

痴撚線！試過沙士仲唔比人戴口罩毅進畜堅係on9

應該咳到傳埋啲狗

冇一隻狗係無辜

戴口罩都唔得

有病冇病都唔輪到黑警除啦
戴個口罩都咁撚驚 黑警真係好撚廢

老豆又要搵仔啦

依唔依一件事，想知有無呢樣野先，有都大聲d 丫嗎

除咗之後狂咳

屌你老母依家香港變返四大探長年代真係好撚嬲
辛辛苦苦建立既廉潔政治法制經濟
一鳩野比共產黨清袋
唔係仆街共產黨所有野都唔會搞成咁
d戇鳩仲話唔係共產黨有咁繁榮
屌你老母臭閪回歸以來邊件衰野唔係你班仆街共產黨搞出黎
你老母支那賤種食撚屎啦

push

建議黑警入醫院拉晒所有人

成個醫院啲醫生護士病人都帶口罩嫁！

全民一拉開個口罩就狂咳

揾仔啊！

胸都可以襲警
口水點解唔得
無天理架喇

條友係咪守元朗？

佢挑你機姐 你一郁手就逮捕你

幫隻狗戴口罩啦 成日咬人

推 黑警死全家
拎住警察身份做壞事
屌你老母

五大訴求!
光復香港 時代革命!

佢地著啲衫 係咪戲服

條友仲陰陰咀笑

接放學啦屌

屌你老母

起底組出手啦

推鳩佢老母

屌你老母死黑警

推佢老母

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

推到仆街

有無影編號？

原來唔可以戴口罩
唔怪得要去醫院拉人啦
錯怪佢地
早講就戴面具啦

好似托哥

起底

去佢屋企比口罩佢除

有冇人識佢

起佢底

都玩到咁撚串 麻包袋

老豆要搵仔啦
仆佢個街
以為自己大撚哂 死黑警

屌佢老母 乜撚嘢事

去醫院叫所有人唔好戴口罩吖笨

拿香港差佬呢 就黑暗醜惡嘅
咁啊除左黑暗醜惡之外呢
仲好撚蠢架

阿蛇 本身為你著想先戴口罩
現在係你叫我除

Pish

所以話呢

前線大部份都係仆街
唔單止係棋子
係你自己主動做黑警

搵人放上老豆搵仔

係咪告得傷人罪?
純粹討論

屌你老母，一嘢打乞嗤落去啦
睇到好撚嬲

係

你個嘴襲警

我肺癆，夠膽你就除我口罩

呢個需要優先起底

可以試下一班口罩人除口罩圍住啲狗隻狂咳同噴口水。

on9

即吐淡口水落去

Push!!!

推

帶口罩有咩問題

老豆揾仔呀！

黑警死全家

起到底未啊

想出名就講

好撚危險呀
你大動作啲佢都可以屈你襲警

黑警啲樣個個都係咁撚乞人憎 真係相由心生

我當時在場。事發在27號元朗YOHO MALL對出天橋。成10幾個死差佬圍住一個靚仔去搜身。DLLM. 態度又差，個個眼超超串串共。好多人都睇唔過眼。 佢隔離個差佬直情好似hi左野咁，講嘢on99，對眼唔知係鬥雞定對唔到焦。

陪審團行使否決權無需理由

警狗最驚比人起底
快啲起底

有無見no.

如果係part1記得連盒帶

喱次條警狗 一定要起底
唔係佢地唔撚識驚
只會越嚟越過分

阿蛇好型等我搵下佢係邊個既仔認識一下先

襲擊喎屌, 即時中核彈咁仆低啦
告佢啦

冇啊。我都影咗段片但係淨係影到隻狗個背脊。應該冇乜用

幫手推 起下佢底🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇人識呢條撚屌

好撚柒嬲
要即場挖佢隻眼出黎

膊頭冇Number既

老豆搵仔！
屌佢老母 個樣咁串

(730)警察真係大撚曬架 口罩都唔比戴

臭黑警

起底無用啦
一定要接放學
單拖無裝備, 挖佢雙眼, 切佢條脷, 屈斷佢四肢先可以解決問題

全民戴口罩

on9 唔畀人傷風帶口罩？

對呢班癲狗根本唔需要有憐憫之心
對佢地憐憫就係對所有香港人既殘忍

成個大6樣

認真
有用 佢地宜家唔敢show委任證
係驚比人起到底 驚累到屋企人

公安嚟

痴撚線
推佢老母

兩花一柴都咁on9

累到咪又係驚一驚咩事都無
俾人知道晒咁又點
只有永久傷害先可以令他記得自己做左啲咩

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

幾時有左反蒙面法？

毅進仔真係有樣睇

夠膽去埋醫院捉啊，黑警

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“，加幅罷工圖
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

警犬係咪無朋友
無人讓佢？

真係相由心生
恰開市民 個樣都係賊尾賊眼

食屎狗

有無人識佢 起佢底
我都想佢除我口罩

有牌爛仔

就推比ICAC 查下先啦

破壞財產 問一哥攞返錢

打乞嗤噴口水

好想知呀sir咩名 好型

【抒發】警黑勾結 無法無天

高級督察

推啊

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

死黑警
幫推

要除，如果唔係佢可以拉你阻差辦公

仆街

推到出全名
一google就將個名同狗樣link埋一齊
爽到震

可惜到宜家仲未有名

嘩 剷青剷埋條眉

但無人制裁到佢哋

［727元朗］被捕不准保釋 萬用刀話係攻擊性武器

仆街, 死黑警

屌你老母啦狗

其實已構成普通襲擊
普通襲擊，根據普通法和第212章《侵害人身罪條例》第40條均屬違法。在法律上襲擊的定義很廣泛，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，都可構成普通襲擊罪。

全名

繼續推

好撚無家教
賤狗

點解啲狗頭個個都剪撚到十兄弟咁款

推撚到有名！

咁都入唔到普通襲擊？
下次去海灘除bra都得啦？下次除眼鏡又得？我d財產黎個喎

告佢搶劫 盜竊啦
口罩都係私人財物黎

求起底

我願意罷工

告襲擊
去小額告
$2口罩錢

可以點清算佢
當時可以點做?

垃圾